iPhone7亮黑128

如題 有冇人要
有保 有盒 冇耳機 跟線同插頭

花晒

冇花長期帶套

500$?

$5800

你老母你傻撚左呀?

搵水魚去dcfever啦

7+ 128都係6000左右

抵買，仲新過部新機

竟然有人要